https://web.archive.org/web/20020618121937/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=222

### [4440] 無言のパンダ	2001.11.11 SUN 17:08:04　
	
＞ちゃこ様（４４３７）無理しないでくださいね。
猫ちゃんに奇跡が起きること、お祈りしています。

### [4439] ちゃんちゃん	2001.11.11 SUN 17:07:30　
	
はじはじはじはじめまして
りょうちゃんに人生変えられてしまった一応地球人のちゃんちゃんと申します。

### [4438] 無言のパンダ	2001.11.11 SUN 14:36:59　
	
こんにちわ。

（レス）
＞Ｐａｒｒｏｔ様（４４２８）（４４２９）
いろいろと、ご心配かけましてすみません(^^ゞ
方向音痴の件ですが、高校時代もよく友達と出かけてたのに、どうも私は友達の後ろ頭ばかり見ていて、電車の乗り方も道順も覚えてなかったのが悪かったようで・・・いや、それ以前に中学の時に転校してきた時などは学校から家に帰る道がわからなくなってました。重症ですね・・・。
でも最近、電車に乗り方わかってきて（←バカ）初めて娘と二人で出かけた時なんて（それなりに苦労はしましたが・・・）ダンナや友達に「えらい！えらい！」と褒められました。（バカにされてるのか？！）大のおとなとして恥ずかしい限りです。(T_T)
それにしても、Ｐａｒｒｏｔ様に体のことまで気づかっていただき、ホント涙出そうになりました。
（ハイ、原因不明のテニス肘も私です）長年生きているので？、あっちこっちガタがきてるんでしょうねぇ。トホホ・・・です。
いろいろと気をつけて生きていかなきゃねー。

＞Ｋ.Ｈ様（４４３１）
わざわざレスを返していただいて、ありがとうございます(^_^)
人はそれぞれ、いろんな事情があるもんですよね・・・。
私も父が亡くなった後の母親の身勝手な生き方に振り回されて、警察沙汰になったり（罪を犯したわけじゃないですよ）関係ない人に殴られたり・・・今思い出しても許せないと思うこともたくさんあるんですが、今さら責めても何も返って来ないので忘れたフリをして母とは仲良くやっています。っていうか、母自身は本気で忘れてるみたい（もしかしてＢ型だったかなぁ？）
私と母は全然性格似てないんですよ～。母のように生きられたら、楽で幸せだろうなぁと思いますけど。
個人的な事ばかりですみません。ちょっと暗くなっちゃったんで今度は明るくいきますよー。
あっ、そうだＢＢＳパーティーの送迎していただけるんですかぁ？！（笑）私は車にはこだわらないので動けばいいんですが、スポーツカータイプのような車体の低い車は、車酔いするので、車体の高い車にしてくださいネ！（どこまでわがままなんだか・・・！）よろしくお願いしま～す（笑）

＞さえむら様（４４３３）
レス、ありがとうございます(^_^)
私は、まだ全然年を重ねないうちに、そういうことになったんですよ（当時２１歳）
でも私の友人も、さえむら様のように親などに「結婚」について、うるさく言われ、お母さんが看護婦をしていた関係で実際にお医者さんとのお見合い話を持ってこられたり・・・。
でも、ある頃を境にあきらめて（？）うるさく言われなくなったみたいですよ。どちらにしても、親や親戚の安心や見栄のために結婚するなんてナンセンスですよね。自分自身が結婚したくなった時が「適齢期」です。断固、戦って本当の幸せを勝ち取ってくださいね！

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（４４３６）
コミックスやビデオ、ちゃんと見ているのにもかかわらず、記憶が古いほうからボロボロとこぼれ落ちていってるらしく、ｓｗｅｅｐｅｒ様たちの「扉絵」の話に「えっ！そんなのがあったのか～！？」と新鮮な発見をしています。
またいろいろ教えてくださいね。私もお気に入りの扉絵やシーンを、もう一度探してみようかなー。

また長くなってしまいました。以後気をつけます(._.)失礼します。

### [4437] ちゃこ	2001.11.11 SUN 13:19:58　
	
こんにちは。ちゃこです。
今日は景気づけに（？）楽しくレス等・・・と思っていたのですが、
急遽、出勤になってしまいました。ので、お礼のみ。

「愛猫の件」についてレスくれた方々、有り難うございます。
（一人一人、名前あげませんが、本当、有り難うございます。）
ご自身の悲しい想い出、体験を引き出させてしまって申し訳ないです。
明日、朝一番の特急に乗って出掛けるため、今日は我が家に戻ってきます。
さっき容態を聞いたところ、かなり厳しくなってるようですが、
とにかく大学病院に行って来ます。

AHのリョウやGHに、希望ある未来を信じられるように。
自身の愛猫にも未来があると信じたいです。
とにかく今日は、いっぱ抱いてあげます。

では、お仕事行って来ます。これにて、ドロン！

### [4436] sweeper(レスの続き。)	2001.11.11 SUN 12:09:40　
	
こんにちは。レスの続きです。

[レス。]
＞きり様。[４４１１]
はじめまして。sweeperです。
そのミックの扉絵は、「涙のペンダントの巻」の扉絵だと思います。

＞無言のパンダ様。[４４１３]
レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りを返しちゃうー！」です。「恋人はシティーハンターの巻」の扉絵。「ドラマティックマスター」にもありましたね。確か、「Still　love　her～失われた風景～」のエンディングでもありましたし、「ザ・シークレットサービス」ではこの扉絵のマフラーの話が入ってましたしね。(説明不足、失礼します。)

＞kinshi様。[４４１６]
間違っていませんよ。TVSPのビデオ「ザ・シークレットサービス」の本編終了後のあと、数分ほどの長さですが入っています。

＞玉井真矢様。[４４１８]
レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りを返しちゃうー！」です。扉絵のことですが、Blue　Cat様[４４１９][４４２０]がカキコしてくださったとおりです。

＞Parrot様。[４４２８]
レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りを返しちゃうー！」です。「ドラマティックマスター」ゲットおめでとうございます！新品いいですね。うちの方には「TS＠T＠Y＠」位の大きさのCD屋さんがないのがネックです・・・。小山や宇都宮あたりに行かないと・・・。地下射撃場。はい！それらしき入り口を見つけました。壁の色とドアの色が同化していたので見つかりにくかったです。(笑)りょう、さすがプロです。(笑)麗香さんは冴羽アパートの地下射撃場の常連さんのようです。私は冴羽アパートに住んではいませんが、住んでみたいとは思ったことがあります。(笑)でも、いつも香のトラップの爆発音で目がさめるたびに寝不足になりそうです。(笑)「サリナ、去勢しちゃうー！」いいですよー。それから、ＣＨとＡＨの冴子さんについてのレスもありがとうございます。もしかしたら、脱線してるかなとヒヤヒヤしていたもので・・・。りょうと冴子さん。「大切な人を亡くした痛み」を知っているだけにこの２人には幸せになって欲しいと思わずにいられないです。

それでは、これにて。

### [4435] sweeper(おはようございます。)	2001.11.11 SUN 09:05:11　
	
おはようございます。回転速いですね。

[レス。]
＞まみころ様。[４４２１]
レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りをかえしちゃうー！」です。では、借りを返すのはまず３発ほどでどうでしょうか？(笑)
「Crazy　rendezvues」歌詞の強引さがいいです。最近、「ultra　soul～splash　style～」を聴きました。あれってメロディーがすごくシンプルですよね。それから運転中はB'zがよくかかってます。今は、「IN　THE　LIFE」と「LOOSE」です。ところで、「May」ＡＨの初めの頃のりょうを思い出します。
それから、もっこり系の歌。「LOVE　PHANTOM」もそんな気がします。そのまんまという気もしますが。(笑)この歌の最後の女の人の声も色っぽいです。(笑)ところで、この女の人は誰なんでしょうか？

＞K.H様。[４４１５]
「私もできるだけ協力するから香さんを危険な目にはあわさないで！！」
「やめとけ、やめとけ法の枠内でしか動けないお前に何ができるの？槙村もそれで警察(サツ)辞めたんだしぃ。」

レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りを返しちゃうー！」です。セリフはあの、「ガラスごしのキス」の前の２人の会話ですね！さて、りょうと海坊主のセリフ。もし入れたらこんな感じなんですね。頭が上がりません！
B'zの「juice」もっこり系の歌かもしれませんね。

それではまた来ます。

### [4434] あお	2001.11.11 SUN 01:18:11　
	
れす
＞Parrot様(4428,4429)
レスありがとうございます！
複雑ですよねえ。悲嘆に暮れるミックなんて見たくないですし･･･。ああ、難しい･･･。
そうです、まだ一応お勉強している身でございます。ちょ～っとどころじゃなく、ぴ～んち！！な状況です(爆)。･･･今年中には絶対に何とかしなくては(大汗)。
あ、CD購入、おめでとうございます♪最近頻繁にCHのCDを見るようになりました。やっぱりこれもAH効果なんでしょうかねえ？？

＞三毛猫様(4432)
AH2巻発売は12月8日です。書店の翌月発売リストに載ってました。

＞ちゃこ様
心中、お察しいたします。
私は2年前に飼っていた鳥を死なせてしまいました。ここ15年ほど、鳥のいない生活なんてなくて、その中で3羽の鳥と別れを告げましたが、今回ほど後悔したことはありませんでした。少し前から大人しかったことに気付いていながら、冬の寒い日に、少しぐらい風に当たらないと、なんて、外に籠を出してしまったんです。肺炎になり、翌日息を引き取りました。どこかからか迷い込んできたインコだったんで、決してなついてはくれなかったんですが、籠の中で下に落ち、震えていたインコを慌てて取り出したとき、いつもなら抵抗するのに逆に擦り寄ってきて、セーターにくっついてきたんです。少しでも暖かい場所を求めて。
死んでからずっと、今もまだ、後悔しています。何で気付かなかったんだろう、と。｢落鳥｣という言葉があるように、飛べなくなって下に落ちたら、鳥はもう死ぬのだ、ということは分かってました。10年近く生きていましたし、もう年でもありましたが、やっぱり今も自分を責めてます。
私は｢治療を受けさせるか否か｣を選択する余地をもてませんでした。もちろん、状況は違いますが、それでも選択ができるのとできないのとでは大きく違います。ご家族でよくお話して、少しでも長く、猫が幸せでいられるほうを選択してあげてください。治療は必要です、絶対。でもその後は、できるだけ長い時間、傍にいてあげてください。

### [4433] さえむら（寒い～）	2001.11.11 SUN 00:58:29　
	
おひさしぶりです。さえむらです。
初めての方、よろしくお願いします。
最近、親の監視がうるさくて、なかなかネットできない～(T_T)

[今週号の感想]
リョウ....。
「おまえも現役の歳じゃねぇ....、肉体的にも、精神的にもな...」（by海ちゃん）
香ちゃんは、「救いの女神」なのね....リョウにとっても、GHにとっても。
ピンチに陥った時、迷った時、苦しんでいる時のみ、限定であらわれる...。
ユーミンの「守ってあげたい」を思い出しちゃう。
「守ってあ＠たい、あ＠た＠苦しめる全て＠事から」

[今号のGH]
生き延びる、決意をしたんだよね？
これで、香ちゃんに引っ張られたとはいえ、「リョウに守られる、庇護される立場」から、「リョウと対等の立場」になったんだから。
トシのリョウちゃんを助けてあげてね♪

[レス]
＞sweeper様
ご心配下さって、ありがとうございます。
かなり、喉の具合はよくなりました。
（書き込んだその当日が、一番酷かったかも）

＞ちゃこ様[4412]
「愛猫の件」について、読みながら。
フィラリアで死なせてしまった愛犬を思い出してしまいました。（飼い主の不注意で、酷くしてしまった....）
獣医に連れて行った所、手術すれば、助かる確率は五割だといわれました。
が、うちでも、私と父の間で喧嘩しました。
私は手術させようと主張し、父はたかが犬にそこまですることはないと言い....。
結局、死なせてしまった。
今でも、「たすけてあげられなかった」事を後悔しています。
だから、どんな結論を出そうとも、後悔なさらないように、決断して下さい。

＞無言のパンダ様[4426]
年令を重ねるというのは、悲しいです。
「親孝行」のために結婚はしたくない。
遠回しに勧められる「結婚」という２文字。
両親、親戚、祖母....。
「あなたたちの言いたい事は分かるけれど、どうして『義務感』で、結婚しなきゃいけないんだぁ！！」としか思えない。
ああぁ、気が重い....(>_<)

### [4432] 三毛猫	2001.11.11 SUN 00:42:48　
	
＞葵様[4409]
コミック・ランキングの事ですが、
もしかして私の[4404]のカキコと出所同じかな？(^_^;

だから、陰＠師・一位は物理的に実は訳があるんです。
記事の方はチラッと見ただけなんで、なんですが、
確か巻数が書いてありませんでしたよね？
ひょっとしたら、１巻から１０巻までの数字をトータルで集計しているかもしれません。
それに、白＠社の注文はウチの会社で代理発送していますし。
逆に新潮社の場合、独自の通販ルートを持っていますから、オンライン書店向きのランキングには難しいかな･･･。

で、めざせ！「ＡＨ」ランキング１位の道！！（書いていいのかな、こんなこと･･･^^;）
まあ、それなりに注文するというのもあるんですが、以前にもカキコしたように、新潮社の宣伝も寂しいし、コアミックスも本の販売窓口をもっていないようですから、ウチの会社のＨＰとリンクすると面白くなるのになと思っています。･･･って、またぺーぺーの人物が期待したところで何もならないのですが、最近、企画担当者がお祭り事（？）が好きなので、つい期待･･･。(^^;

先の早い話ですが、「ＡＨ」の第２巻って、いつになるんでしょうね？「ワイルドリーガー」はもう２巻出ていますし。順繰りから見れば、来月の発売ですかね？

### [4431] K.H	2001.11.11 SUN 00:27:12　
	
　最近一週間が過ぎるのが凄く早く感じる・・・

＞まみころ様[４４２１]

　レス有難うございます。そうですねえ、A.Hの今後をB`zの歌でたとえるなら、ボキは「RUN」でも良いのでは・・・と思います。
　なんか、「仲間」意識をもつ歌なんですよね。「死ぬなら1人だ、生きるなら～」が、結構ピッタリなのでは？と思います。
　「心臓破りの丘」は、どちらかというと皮肉っぽく聞こえちゃいますけど。

＞無言のパンダ様[４４２６]

　なるほど、そのような事情があったんですか。
　でも、ケンカしないで仲が良くなる夫婦って、ないとも思います。前回のカキコとはちょっと矛盾するようですが。
　その後、お互いがどうフォローするのかによって、家庭の中身がどうにでも変わるのですから。ちゃんとケリをつけ、それで今まで以上に絆が深まれば最高でしょうね。僕の親はうやむやのままにしていたから、同じ原因で何回もケンカしていました。今では、母親はともかく、父親とは話もしていません、僕は。

＞我が分身Parrot様[４４２８]

　「以後、本作戦をヤシマ作戦と呼称します。（あとはパイロットの問題ね・・・）」
　はいは～い、他の方々に影響を与えてしまう、K.Hです。レス有難うございます！「冴子ちゃん、今夜は帰したくない！」です。
　いやあ、北尾ちゃんの歓迎会と送別会並みのスケジュールでしたら、金と体がいくらあってももちませんね・・・
　でも、やっぱり「C.H」並びに「A.H」をきっかけに皆さんとこうして話してるんですから、それにちなんで新宿、というのはオススメです！いざとなったらボキが無言のパンダ様を送迎いたしますんで・・・

　「まあ見てなって、奴に明日の朝日は拝ませないようにしてやるよ！（フッ、決まったな）」←リョウ、パンツくらい履け！

### [4430] ｌｕｎａ	2001.11.11 SUN 00:15:30　
	
すっごいミスしてました
ジッポーは限定２００個だったんですねぇ
価格は、８５００円ですかあ
怒りが、再燃してきたあ
８５００円を２５０００円で出品するとは、
しかも、２００個の限定もので、手に入れる事ができなかった
ＣＨのファンの人に落札して欲しいだとぉ
あなたが、そーゆうコメントをよくもぬけぬけと言えたもんだあ
怒りながら、ドロンするｌｕｎａでしたっ

### [4429] Ｐａｒｒｏｔ（追加）	2001.11.10 SAT 23:48:45　
	
すいません。又登場してしまいました。
[４４２８]の僕のカキコに追加と追加レスです。簡潔に済ませます。

＞あお様[４３５７]
すいません。書き忘れです。「ＢＢＳの皆様でパーティー？！」に参加希望して頂き、有り難うございます。光栄です。では、あお様、出席と。（カキカキ・・・）
論文！？あれ？あお様、僕と同じ学生さんでしたっけ？

＞ちゃこ様
すいません。追加です。詳しくは読んでいないんですが、愛猫が大変な様子だそうで・・・。大丈夫ですか？

＞玉井真矢様[４４２３]
伊倉一恵さんのトークショー、ご満悦だったようですね。羨ましいです。ＡＨについて、質問されたんですか？

＞無言のパンダ様[４４２６]
すいません。追加です。背中の激痛、今は大丈夫だそうですが、気を付けた方がよろしいかと思います。ヤケ酒もヤケチュウハイもね・・・。それにしても、無言のパンダ様は原因不明の病？が多いですね。確か。違う人だったら、すいません。
背中の激痛、後で来るかもしれません。お大事にして下さい。

今度こそ、本当に失礼します。お邪魔しました。

### [4428] Ｐａｒｒｏｔ（過去ログ多い！！）	2001.11.10 SAT 22:48:33　
	
どうも、こんばんわです。３日ぶりに来てみたら、相当の過去ログが！！いやはや、ほんと早いです。
一昨日、何気なく「Ｔ○ＵＴ○ＹＡ」のアニメやゲームのサントラコーナーを覗いてみると、「ＣＩＴＹ　ＨＵＮＴＥＲ　ｄｒａｍａｔｉｃ　ｍａｓｔｅｒⅡ」（新品）を発見！！財布が淋しいにも関わらず、思わず購入してしまいました。前は「ｄｒａｍａｔｉｃ　ｍａｓｔｅｒⅠ」しか置いてなかったんですが、ＡＨ効果でしょうか？置いてありました。今もこれを聴きながら、書いてます。

[レス]
＞クロック様[４３５０]
レス、有り難うございます。「サリナ、去勢させちゃうー！」（←ＣＤ購入記念）です。それから、「ＢＢＳの皆様でパーティー？！」企画に賛成して頂き、有り難うございます。光栄です。実現すれば、いいですね。

＞我が分身、Ｋ．Ｈ様[４３５２]
　
　「・・・・・・最低だ、俺って。」

レス、有り難うございます。「サリナ、去勢させちゃうー！」（←ＣＤ購入記念）です。他作のセリフ引用の常習犯となりつつあるＰａｒｒｏｔです。Ｋ．Ｈ様の影響？！ですね。
それから、「ＢＢＳの皆様でパーティー？！」企画に賛成して頂き、有り難うございます。光栄です。場所は新宿ですか。どこかいい店（笑）じゃなくて、いい会場あるんですか？日程は北尾ちゃんの歓迎会と送別会くらいで行うんですか・・・。一応、メモっとこう。（カキカキ・・・）
後、「海ちゃん、ボンッ！」、来ましたよ。流石です。

　「砲撃手、何やってんの！」

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様[４３５４]
レス、有り難うございます。「サリナ、去勢させちゃうー！」（←ＣＤ購入記念）です。完全復活おめでとうございます。
なんと！「愛のトンネル」らしきものありましたか。これは早速、利用しに行かねば・・・（笑）あれ？冴羽アパートに住んでるんじゃなかったんですか。てっきり、そうだとばかり・・・。
いやあ、感心させられました。ＣＨの冴子が「正義や悪に屈しない強さ」でＡＨの冴子が「人間的な強さ」という意見に。言われる通りと思います。ＡＨの冴子はＣＨの時よりも、何かさらに大人の女性になったような気がします。リョウと冴子、お互い幸せになってほしいですね。
では、日々訓練に励んで下さい。（笑）

＞ちゃこ様[４３５５]
どうも。造語ブーム？！の火付け役兼、当ＢＢＳの「企画・開発部長」のＰａｒｒｏｔです。（笑）レスと懸賞当選のお祝いの言葉、有り難うございます。「サリナ、去勢させちゃうー！」（←ＣＤ購入記念）です。
画（絵）ですが、実は僕「ド○ゴン○ール」が得意なんです。小学校の頃から、描いてたもので・・・。勿論、写しじゃなく、見て描いてました。自作の漫画も描いていました。（実は、今も描いてたりもする。）それだから、北条先生のを描く事に抵抗があったんです。全然違いますからね。それに、難しいですし。それで、思い切って描いてみたら、出来が良かったんです。それで、描くようになりました。絵、送りましょうか？（笑）
それから、「軍曹、身体検査しちゃうー！」に対して、お褒めの言葉有り難うございます。感激です。
後、「ＢＢＳの皆様でパーティー？！」企画に賛成して頂き、有り難うございます。関西地区と関東地区に分けるの考えたんですが、これでは面白くないと思い、却下しました。「ＣＨ＆ＡＨのゆかりの地見学」、「コアミックス見学」、ツアーを組んで、１泊２日かそこらのバス旅行にするというのもいいかもしれませんね。そしたら、パーティーもホテルか旅館で出来ますし。皆様ともお会いしたいですし、実現してほしいですね。
ちゃこ様、想像していた感じの人と違うというのは、良くあることですよ。

＞無言のパンダ様[４３５６]
レス、有り難うございます。「サリナ、去勢させちゃうー！」（←ＣＤ購入記念）です。僕とＫ．Ｈ様、大いに混同して下さい。それが狙いですから。（笑）
娘さんに認められる程、方向音痴なんですか？う～ん。やはり無言のパンダ様のみ送迎バスか何か迎えが必要ですね。（笑）（カキカキ・・・）

＞あお様[４３５７]
レス、有り難うございます。「サリナ、去勢させちゃうー！」（←ＣＤ購入記念）です。今度はこちらが遅くなりましたね。（笑）もし、ミックがＡＨに登場したなら、香の死を非常に嘆くでしょうね。香はミックが初めて本気で愛した女性ですからね。だから、登場しても悲しむミックを見るのは辛い・・・。あお様らしい女性の捉え方ですね。健気でいいです。僕は、そんな気持ちを察しながらも、あれもこれも登場させてほしいなんて言って、すいませんでした。自粛します。
でも、僕も心を傷めると思います。そんなの見ると・・・。登場させてほしいけど、これ以上、香の死を悲しむ人達を増やしてほしくない、見たくない。この葛藤を誰か取り除いてほしいですね。

又々、レスだけですが、今日の所は失礼させて頂きます。今週号の事、カキコしたいのは山々なんですが、何せ多忙なので。
長文、乱文、他作のセリフ引用、失礼しました。
では、又出没します。



### [4427] きり	2001.11.10 SAT 22:25:24　
	
こんばんは。

前にここでオークションのことを書いてから結構批判的な意見がでているので
ひょっとしたら私の書き込みが元で嫌な思いをされた方がいらっしゃるのかなぁと思って
書き込みさせていただきます。

私は落札専門だったのですが、手を出したのは大好きな歌うたいが
私がまだ彼女の存在を知らなかった頃に掲載されていた雑誌や自分が着る洋服、それから友達の結婚式用のバッグでした。
アーティスト関連だとどう考えてもCDショップの人が販促用に
無料で配布されたものを出品しているとしか思えないものがあったりして
私としては自分がそういうものには手を出さなければ良いと思っていましたが
それとは別に懸賞商品を最初から売る目的で応募する人がいて、しかも当選してしまえば
そのせいで本当に欲しい人が迷惑するからそれは良くないことですよね。

服も販売員の人が最初から売るつもりで社員割引で買ったんだろうなぁと思えるようなものが
沢山ありましたけど、そういうのは定価以上になることはなかったから
欲しい人がいればそれでいいかなぁと思ってましたけど。

結局私が何をどういっても皆さんが批判されているような人がいなくなるわけではないんですけど
私の書き込みがきっかけで初めてオークションをのぞいて
そのせいで不快な思いをされた方がいらしたらお詫びします。

長々と失礼しました。m(_ _)m

### [4426] 無言のパンダ	2001.11.10 SAT 21:10:07　
	
こんばんわ☆
今日起きたら、胸から背中にかけて何かに貫かれたような激痛が・・・。「うっ！やられた～！」（時代劇風？）って感じでした。
息をするのも痛かったのですが、なにやら原因不明。
昨日、個人的理由でヤケ酒ならぬ、ヤケチューハイをあおって、寝たからかなぁ？とりあえず今は大丈夫。

＞玉井真矢様（４４２３）
伊倉一恵さんのトークショー、有意義だったみたいでよかったですね(^^)お話された内容、また次回にでも教えてくださいね！

＞ｌｕｎａ様（４４２４）
「オークション」のこと、そーなんです！
明らかにファンでない人が、オークションに出品することを目当てに入手しているものがあるんですよね。
これって、「オークション」っていうより「商売」ですよ。
ファンの気持ちを逆撫でするようなやり方は、やめてほしいですね。

＞Ｋ.Ｈ様（４４１５）
「結婚」を一言でいうと、私の場合は「親孝行」でした。
今思うと時代錯誤な考え方だったなぁと思うのですが・・・。
私の個人的な事情など聞いてもしかたないでしょうから省きますが、いろいろな面でタイミングが合ってしまったんですね。
母に「あんなイイ人にもらってもらったら・・・」と切望され、「ちょっと待って」と言おうものなら「何が気に入らないの！」と責められ、別に断る理由もなかったので結婚することになったのですが、一番失敗したなと思うのは、結婚までの会話やコミュニケーションが足りなかったということですね。
今さらながら「こういう人だったのか！？」と思うことがボロボロと出てくるんです。一番困ってるのが何か、ちょっとしたいさかいが起こった時にダンナが「逆切れ大王」に変身して、会話が成り立たなくなることなんですよー。私は、ちゃんと冷静に話し合おうって姿勢をとってるのに、プイとキレて「無視」を決め込むので、こっちのストレスはたまり放題！誰か、こういう「逆切れ人間」の、対処法知ってたら教えてくださいよォ～(T_T)
私も子供の頃から家庭運には恵まれなくて、複雑な環境で育ってきたので「あたたかい家庭」には人一倍あこがれてたんですけどねぇ。「結婚」とは本当に難しいものです。
Ｋ.Ｈ様のおっしゃるとおり必ずしも、結婚＝幸福ではないと思うので、いつまでに結婚しなければならないという事はないと思います。ゆっくり、ゆっくり暖めて、ふたりの気持ちが固まったら、初めて考えることだと思います。
Ｋ.Ｈ様が結婚に否定的であっても、全然問題ないと思いますし・・・。
でも、いつかＫ.Ｈ様の考えを変える女性が現れるかもしれませんヨ。(^_^)まだまだ若いんだから！
私のくだらない「結婚観」を長々聞いてくださってありがとうございます。
手間を取らせては悪いので、この件にはレスを返してくださらなくても結構ですよ。私が書きたかっただけですから・・・。
でもまた楽しいお話を、たくさん聞かせてくださいね(^^)

では失礼します。



### [4425] ＣＲＡＺＹ ＣＡＴ	2001.11.10 SAT 21:02:21　
	
こんばんわ。ＣＲＡＺＹ ＣＡＴです。

＞オークション
　どうも、luna様【４４２４】。オークション、確かに、欲しいって思うものが数多く出てますね。北条作品でなくても。でも、だまそうとしてる人もいるんだよな、って身を引いてしまいますね。今、弟の誕生日とかでオークションやってるようですが、やっぱり結構警戒しちゃいます。なんで売ってしまうんだろう、って思うこともあるけど、訳ありで、どうしても処分しなきゃならないとき、捨てるくらいなら他の欲しがってる人に持っていて欲しい、と思っているのかも。ぼくもそう思うと思います。

＞peggy様【４４０７】
　できる限り答えたいと思います。
でもその前に、"Can you understand Japanese?"が"yes"でないと困りますが。
Ｑ.１　"I don't know."です。"in Japan"だと"yes"なのですが。"in China"だと思うんで。それから、pubilshed=published(出版するの過去形)と見ていいんですよね。
Ｑ.２　これは、『日本語の状態で買えますか』ということですか？"in China"だと、"difficult"だと思います。
Ｑ.３　"yes"です。『カラーですか』ということですよね。"yes"です。
Ｑ.４　"1000yen"です。"in China"でいくらになるかはちょっとわかりません。
なんか、中途半端に英語を混ぜて読みにくくなったかなぁ。

＞ＤＶＤ
　１１月２１日、キャッツ･アイのテレビ放送第二期がＤＶＤ化され、発売されます。ぼくにとってはかなりの高値ですが、こないだのテストで、月４０００円に戻った(いままで、成績が低迷して半額にされていた)小遣いで、がんばって買います。

それでは、ＣＲＡＺＹ ＣＡＴでした。
　

### [4424] ｌｕｎａ	2001.11.10 SAT 18:52:24　
	
こんばんわ
今日２度目のカキコです
めずらしいかも
少し前にカキコのあった
オークションの事
ちょっと気になったんで、覗いてきました
あたしは、以前って言っても、２ヶ月ぐらい前に
オークションで、下敷きと、イラストレーションズを落札して

手にいれました
イラストのほうは、すごくいい状態で価格も定価よりも
少し、安くって
下敷きのほうは、競った人がいたんで
定価より５倍ぐらいの価格で、手にいれました
けど、相手の人達の対応の仕方は、すごくよかったです
でも、そこにいけば、欲しいなあって思うものは、いくつか
あるけど・・・
トラブルも結構あるらしいし、
すごい高値になる場合もあるし、
他に手に入れる方法を知った事もあるし
オークションに参加するのはやめました
ここで、何回かにわけて、オークション話をしたけど
さっき覗いてびっくりしたのは、
２０００個限定のジッポーが２５０００円で出品されて事
コメントに２０００個限定のため手に入れられなかった
ＣＨファンに落札して欲しいって事
えっ？って感じ
ファンでない人が手に入れてプレミアをつけて
ファンの人に手に入れてもらいたいだとぉ
はじめから、その人が手に入れなければ、
ひとりのＣＨファンの人が定価で手に入れる事ができたのにさあ
法外な高値で売るなんてさあ
いやな場やなあって思ったよ
切りぬきとかを出品してて、見ると同じ人が沢山
小分けにして出してるのね
欲しい人達がいるから、出品する人もいるけど
価格設定が、えーーって思うのが結構あったから
びっくりしたわ
批判はいってますねあたしのこのカキコには、
欲しいものがあってオークションの場に行った時は
気をつけて欲しいです
みんなが悪徳やなくって
いいものを良心的に分けてくれる人達もいるから
けど、もひとつだけ、えーーっと思った事
アニメムックの出品者が、
もし、誰も落札してくれなかったら、再出品はしません
捨てるつもりでいるんで
っていうコメント
これってそれを欲しいと思っている人達に対して
失礼ですよね
落札したいって思って入札している人達いたし、
不感傷なんかなあ　どちらも！
今日のあたしは、久しぶりに怒っているし、悲しい
乱文で失礼しました不快な事ばっかりカキコしてごめんなさい

### [4423] 玉井真矢	2001.11.10 SAT 17:55:59　
	
［4419］Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
イラスト教えて頂きありがとうございました。
Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様のおしゃるとおりあの２つのイラストを半分ずつくっつけた物でした。

たった今伊倉一恵さんのトークショーから帰ってきました。
トークショーでは幼少時代や声優になったきっかけなどが聞けてとても良かったです。
また生の香も聞けて大満足でした。

そのあとの交流会では少し伊倉さんとお話できサインもいただけてまた宝物が増えました。
今日は本当にいい１日でした。

### [4422] まみころ	2001.11.10 SAT 15:01:08　
	
何だか、思ってたより長くなってしまって、本当にスミマセン。
特にちゃこ様に当てたメッセージが、自分の感情で訳が分らない物になってしまったかも･･･。

### [4421] まみころ（本当にレスばっか･･･）	2001.11.10 SAT 14:59:01　
	
何だかんだと、結局ここへきてしまう･･･。（笑）
まみころと申します。どうぞよろしくお願いします。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様［４４１０］
　「冴子ちゃん借り返しちゃうー！｣ですか！？
何発くらい返してもらえるのか楽しみです。（笑）
私もしつこいようですが「Ｃｒａｚｙ　Ｒｅｎｄｅｚｖｕｅｓ」の強引さが大好きです。稲葉氏に似たカッコ良い誰か、私を横浜まで車でさらっていってくれないかしら･･･。（笑）
友人を拉致とかならした事あるんですけどね。（群馬まで、笑）

「交通事故鑑＠人環＠一郎」はビンゴでしたか！良かった良かった。
車には疎い私ですが、あの漫画車に興味ない人も物語りにホロッとさせられますしネ。

＞ちゃこ様［４４１２］
　愛猫の事、元気だして下さいね。と言っても少々無理だとは思いますが･･･。私が中学校位の時に飼った猫。よく無料で差し上げます。といった感じの猫でした。運良く手にした茶トラの仔猫。
やっとの思い出親を説得して飼った初めての猫でした。
一週間もしないうちに、その猫の様子がおかしくなったのです。
下痢が止まらず、食べ物もすぐに吐き･･･。
獣医に診てもらったところ、今夜が峠と言われました。
あまりにも早すぎる事へのショック。仔猫なのに、飼ったばかりなのに･･･。しかも医師はこうも言ったのです。
この注射をすれば普通の成猫なら助かります。けれども仔猫にはこの注射は強すぎるし、打った所で助からない方が大きいですと･･･。
母親と２人その場で大泣きしました。飼って一週間ほどだったけど、名前を呼べばちゃんとお返事して寄って来るようになった、家族の一員としてこれからだった･･･。ほんの少しの時間だったけど、思い出が一気に膨れ上がりました。ちゃこ様の６年とは比べ物にはならないかもしれませんが･･･。

今夜が峠と言われた仔猫を一晩中見守ろうとずっと様子を見てました。
しかし私が見てるのに気付くと、無理に体を起こし平気だよ、といわんばかりに鳴くのです。なので自分がいると休めないかも、と思い部屋を出て、又見に行ったら死んでしまっていました。
今も、あの時ずっといてあげてたら何か違っていたのかも･･･。と後悔の念は消えません。だからちゃこ様も、自分が良いと思った事こうしておけば良かった、と後悔する事無いようにしてあげて下さい｡

何だか話がそれてしまったようで、スミマセン。
猫と人間、そんな区別はなく、１つの命を大切にしてあげて下さい｡
辛い思いをさせてしまう、それでも猫はちゃこ様がする事に喜びを感じてるので、どういう結果になってもその猫はちゃこ様に飼われ、愛された事に幸せを感じていると思います。

＞Ｋ．Ｈ［４４１５］
　そうですか、引きずってる思いですか。何か傷口に触れたみたいでスミマセン･･･。（笑）
私の方は代々木のツアーを見に行ったです、ハイ。
稲葉氏が蹴ったｊｕｉｃｅの缶、欲しかった･･･。（笑）

ちなみにА．ＨのこれからをＢ'ｚの曲にたとえると、どんな感じですかね？（笑） 
